
## Практика 3. JQUI, плагины

### Задание 1

Для списка товаров, содержащего название и цену, сделать фильтрацию по цене со слайдером, используя https://jqueryui.com/slider/#range .
Список товаров сформировать самостоятельно.

### Задание 2

Используя https://fancyapps.com/fancybox/3/, сделать галерею изображений. Изображения взять любые.

### Задание 3

Сделать кнопки для удаления любого товара из задания 1 с запросом на подтверждение удаления. Запрос на подтверждение удаления сделать с использованием https://jqueryui.com/dialog/#modal-confirmation. 

### Задание 4

Сделать поле ввода названия товара с автозаполнением. Использовать https://jqueryui.com/autocomplete/#default. Список товаров взять из задания 1.

